
                      Tal vez es un poco más floja que la primera pero a pesar de eso resuelve una de la mayores dudas que genera esta historia que es la procedencia de Peter. Como en la anterior entrega la banda sonora es excelente.
        
            